連仔請ban 呢個post 入面d 會員

香港小姐3

全部post 都係講女，究竟係咪假成世未掂過女人

佢地係死廢老 係咁
或者係五毛
黎spin 走啲有用po

推爆佢 連仔 你唔ban 我就退出連登

呢d 無資格做香港人

55

你嬲豬呀？

憑你？

推

原來只係隻洗版狗

都係架

黎啦喂
你就係推港姐po嗰個垃圾
各位快啲block L左佢

回影下我先啦，
瘋狂洗版。
真心覺得你好鬼

又係啲死廢老
係 要ban
連登唔容許廢老 同垃圾po

鬼你老母
死廢老

影
一望就知係五毛la

影你老母
番大陸啦

你真係惡過匪

五毛 仲想出黎？
係咪未夠出名啊
係咪想我po你出黎公審啊
回影

死毒撚，收收皮先啦 邊撚個小野涼子呀

好呀，
響個mon 出拳頭打柒我囉

push